意圖謀殺果個中國人如果走翻去大陸，政府唔會唔會就呢件事叫大家支持通過條例?

應該會話逃犯條例通過左
我地就可以引渡條仆街翻來受審。
會唔會令大部份黃色轉肽？

如果係咁，我地應該點拆

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

推

咁唔係送中，而係送港

唔會 喺本港犯嘅罪 就可以喺本港判
本身陳同佳係因為 佢並無進行計畫或者實際謀殺嘅行為
所以先告唔到

正解
就算佢無自首然後著草返大陸，大陸都可審佢，因為大陸刑法有海外司法權

依家佢嗰個假設性嘅問題係如果條友已經返咗大陸
大陸法院並無管轄權，而香港同大陸都係冇引渡條例

不過放心就算有引渡條例都冇用，黨會好好照顧佢